孟晚舟總掛念從前

華為財務可愛片段

突然坐監一年

仍慶幸 冇抑"屈" 被跳樓
就算監控 未遙遠
在這刻 渴望撇

期望再會面 任正非